十大屋苑周末錄530組睇樓量, 創10周新高, 怕遲買會升，形成小陽春

創10周新高
正面消息多
怕遲買樓價會升
美國總統順利交接
中美關係有望改善
小陽春局面已形成

中原地產十大屋苑本周末錄得530組睇樓預約，較上周升7.1%，睇樓量創10周新高。中原地產亞太區副主席兼住宅部總裁陳永傑表示，近日大市正面消息多，美國總統順利交接，中美關係有望改善，本港股市亦大升，增加入市信心，不少買家希望趕及於新年前入市，怕遲買樓價會升，小陽春局面已形成，一二手交投暢旺，料週末交投氣氛熱鬧。

等推post

環球股市其實升左好多

好多贏家會陸續買奬品： 樓，車，錶，名牌

樓其實只係現實生活贏家（工作，橫財，生意，投資）的奬品之一

勞力士係12-1月明顯升左一浸

上年拎筆首期鳩買 今年都夠fullpay

正路，股市執到d, 嚟緊都會買多間

d agent 捽睇樓數咋
琴日先收到幾個電話話叫睇樓

屌 d兒登仲叫唔好賣股票 渣實

鬼知咩岩岩大插完

2009年 ，金融海嘯剛過經濟開始復蘇，含指由低位升左一倍；高登仔話炒股好過，樓爆了。
2010年，淘大同又一城開始爆升，政府開始推辣招；高登仔話買樓成本增加，樓爆 了。
2011年，政府恢復賣地，地產商開始佈處買靚地；高登仔話供應增加，樓爆了。
2012年，政府全面收緊壓測按揭及貸款佔入息比率；高登仔話樓冇得炒，樓爆了。
2013年，第一城突破1萬蚊呎，政府推一手住宅物業銷售條例；高登仔話一手樓冇得炒，樓爆了。
2014年，689指定最低單位供應量，納米樓開始出現；高登仔話住狗屋好過，樓爆了。
2015年，支那股市開始爆，含指由高位跌左1萬點，高登仔水鳩老豆老母低位賣左層自住樓；高登仔開始出post笑鳩供供，租租日日贏，樓爆了。
2016年，樓市反彈升左近一成，啟德地價破紀錄；高登仔話邊有人買得起，樓爆了。
2017年，新界平均樓價已經係03年的5倍幾，樓價連升12個月;連登仔話樓價負擔比高過97，樓爆了。
2018年，居屋難中過六合彩，私樓場場入爆票，業主加左連登仔3成租; 連登仔話打貿易戰支爆，樓爆了。

2019年，聯儲局連續減息，業主加左連登仔1成租，連登仔年尾頂唔順用曬積蓄做首期買東涌樓;連登仔終於說：『老天，香港樓核爆都唔會跌！』

武肺殺到香港，2020年東涌樓價大跌，連登仔被炒，東涌樓爆，連登仔上唔到會要撻訂; 連登仔：『屌你老母供供等樓爆！』

2021年會點？

量高價跌

超現實的只有狂鳴疾呼
繼續仇富來平行心理
精神病人數字
也隨著急升值得關注

有疾情，我也没有開門意向
有匙先有得睇

上年根本keep住升啦
而家樓巿真係落後緊
有買要趁早

睇樓當娛樂

看看下就買

過左一年大家都習慣左呢種疫下生活模式
接受左就回復正常繼續睇樓買樓

我上年都被廢淡圍攻過
話多人睇樓唔等於樓市向好 唔代表會多人入市
又係唔計 又係樓市好友圍爐打飛機

十問九廢答
叻極有限
拉落去睇先頂癮

樓齡逾45年， 碧瑤灣6300萬賣出， 創屋苑歷史新高

多謝推post
推升推人氣

其實真係得個睇字

多數係，但多睇先多買